屌你原本呢個先係721劇本

今晚見有兩隻狗出來態度出奇地好以為真係良心警
屌你老母即爆單元朗狗煙花彈恐襲
記唔記得AO爆721劇本初頭係點?
搵黑社會打鳩示威者黑警中間調停扮好人攞分
只係個晚做得太核突變咗興輿論核彈

今晚呢單先係佢地最初想要嘅效果!!!!
停止吹奏白衫,煲大警黑勾結策劃恐襲2.0

推

再推

我要罷工

push

但今次懷疑係黑警自己主張，唔關個架空左既正苦事
假設天水圍狗狗無逗兩個後生仔，天水圍狗竇外唔會咁多人

應該臨時發生咗圍狗屋先開始準備郁手

我冇野講

點知比班白衫暴徒出賣
喺約定時間前一分鐘即走
搞到黑警拉唔到人
一拉人就爆佢大鑊

利申：9up

吹白衫狗？今日畀槍指完！

如果係咁既話，咁班狗都好趕，最起碼要傾掂數，鄉黑都係利字行頭

都話左班狗無腦
次撚次有哂劇本跟都做到成pat屎咁

有幾趕?根本一早傾好哂隨時出手啦